[P 牌一日一post] 和理飛，如果無恥你都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

政府連續停飛兩日，d 旅客屌曬鬼，就係想搞到你地無理取鬧。如果你地連"無恥"都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

如果政府要清場，一定係凌晨清，幾多人會過夜就要諗定，帶水帶糧帶燈，無咩旅客就be water 啦！

我P 牌仔把聲唔夠大，但都想你地成功！

1

2

3

4

5

6

7

塞鐵就話失民心，塞機場就話失國際支持，不如返屋企訓覺算啦

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

同政府鬥無恥就故然要架啦
正所謂人無恥便無敵
但都要諗下點樣應對政府啲仆街野！！！！

P牌，影張現場相嚟睇下

認同
抗爭就係要有勇氣
畀人埋怨去鬧嘅勇氣

無恥都冇
人地點驚自己

阻到人 引起旅客埋怨政府
係我地嘅籌碼

at least 公關做好啲
畀人知道始作佣者係政府迫成我地咁

唔好喺到玩
r 下傳單派下都好